### Тема: diff утилита

Заметки:
* Написано на коленках и особо не тестировалось (чекера не было)
* Реализация алгортма Майерса по его бумажке. Была попытка реализовать его
  линейную (по памяти) версию, но есть какой-то угловой кейс, который я не
  смог продумать
